聽日去大棠睇紅葉會唔會勁多人？

有冇絲打陪我去睇
最多請你食飯

人多過葉
同埋唔好係度搵食
好快變第二個木耳

我

利申：有丁

係度搵食
木耳有係到搵食咩

Mayuyu我OK WO
一齊唱i want you i need you i love you

搵巴打陪你

大棠紅葉樹下格劍
群雄爭霸問鼎千島湖

好想同你搞基

冇架 不過你個人資料上左連登
就會有癲狗咬鳩你

咁我潛水算了bye

可唔可以叫埋Yukirin

通常都加tg私底下約架啦
安全好多

直接行千島湖殺上去咪唔驚大棠山腳多人

掃管笏屌過去

睇黎巴打好有經驗

腳力夠嘅元荃古道過去仲少人

咁你咪叫佢返嚟香港覆桌囉 唔知條撚樣返唔返到香港

之前都入過啲tg group出過去玩
都正常既
係搞木耳果啲匿名冇得追先危險